【估地方】怪男子闖女浴場

新北市的「南屏公共浴室」上周四（12日）驚傳有男子闖入女浴場，並進入池中浸浴，有在場女客人見狀驚並喝斥男子離開。警方為顧及使用浴室客人的安全，事後已翻查現場附新閉路電視畫面追查該名男子。

該由新北市金山區公所管理的「南屏公共浴室」，分「男湯」和「女湯」，客人必須全裸進入浴場，男女浴場各有出入口。由於該浴室為免費浴室，且24小時開放，因此平日有不少當地人和遊客到該處浸浴。

前晚有網民替女友人在Facebook「北海岸全民聯盟公社」爆料稱，上周四晚上約8時半，一名穿女裝、蓄長髮的客人前往女湯區，當脫去衣物入浴時，露出平坦胸部和男性生殖器，才被發現是一名男子，在場女客人當場大嚇一跳。有女客表示：「你是男的，怎可進來女湯？」該男生竟回應：「不要說我是男生。」最後在女客人喝罵聲下，男子亦自行離開。

事後雖然沒人報案，但金山派出所得悉後仍派員到現場附新查訪並翻查閉路電視畫面。所長洪光耀表示，警方除加強巡邏外，也呼籲市民發現可疑人士務必通知警方。

該男生竟回應：「不要說我是男生。」